{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 놀멍자멍펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 人数が基準を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。 滞在時の未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウトの時間は、次のお客様のために必ず守ってください。 客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失などによる損害に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 ペンション内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ご予約いただいた一軒家の客室は駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数が基準を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約や宿泊をすることはできますか？",
            "answer": "滞在時の未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウトの時間は、次のお客様のために必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失などによる損害に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "料理をすることはできますか？",
            "answer": "ペンション内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるようにとのお願いはありますか？",
            "answer": "また、他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約がキャンセルされることはありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ご予約いただいた一軒家の客室は駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 639
    }
}